［皮膚討論］有冇人聽過肌斷食

我由小學六年級開始生暗瘡
直到依家大學year1都仲未斷尾
我試過好多唔同嘅方法例如食抗生素，睇中醫，食嘢食得好清淡
但係全部方法都冇用
每日起身都見到有新既暗瘡生出黎，舊嗰啲又未好
搞到幾乎成面都係暗瘡
呢排聽到有人話肌斷食呢個方法我又走去試
但係半個月仍未見有好轉
有冇人試過肌斷食呢個方法而又work
聽人講兩星期已經有好轉，但係我反而覺得呢排額頭多咗好多暗瘡

有冇巴打有呢方面嘅經驗，我已經畀暗瘡搞到好灰

肌斷食只係幫你既皮膚去返原始狀態
唔一定係會令皮膚好
如果你本身皮膚狀態差
咁肌斷食都幫唔到你d咩

因為我見到有啲youtuber 話佢之前好多暗瘡
但係之後用咗肌斷食方法暗瘡問題就斷左尾
所以我試下呢個方法

心動不如行動